【有冇用都簽左先】BNO 平權係保護香港市民既重要一步

BNO 平權係比多個藉口外國保護我地既重要一步！！

簽個名已經係最低成本 唔係咁都唔簽啊？

倒數最後一萬個！！ 冇BNO 都簽得！！

仲差11300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

自推十次基本啦
快d 簽 10

自推十次基本啦
快d 簽 9

自推十次基本啦
快d 簽 8

7

6

5

4

3

2

1

仲差11200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

簽吧

啱啱Twitter有位關心香港嘅外國人都dm咗小弟叫多啲人簽佢
拜託各位盡力Share出去
同時Twitter文宣組都會繼續努力 大家加油

推

仲差10100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

倒數一萬入直路呀

每日最少1000

一萬唔夠
望到終點了

仲有 9600 個炸 快入呀

90435

仲差9600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Bump

signed!

91093

91099

01143

91143

差8836個簽名咋！

91,330 signatures

推啊

91473 快d 簽啦

Push

無bno唔係英籍都受

推！

英國脫歐就係為左唔再有新移民，
香港幾百萬人，邊個政黨肯平BNO

三個星期前已經簽左，哎，而家仲差8000幾

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲差8200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

去得英國班 EU
好多都係窮撚
邊似得香港個個百萬千萬咁攞過去

仲差6600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

用盡email 同屋企人 填啦

最後6500 轉彎入直路啦

Yes

93554

上呀

快d,簽

6000 left

一定要簽啊大家快啲簽，要用盡所有方法

Pish

快簽

仲差6050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差6000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

5900 呀！！！

仲差5900，幫幫手,要拖埋英國落水

5500 left

95405 快d 簽

95443

幫手推

仲差3500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3480，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

2200 to go

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

快簽 仲有 2400 呀

2200 呀

最後 2000

差2000

會益埋一班死黑警，唔簽

夠十萬都要繼續簽，等英國無藉口

pish

仲差400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

99862 最後100米衝刺

最後120個

99862 最後100米衝刺

仲差78

倒數75

Last 72

Last 62

最後50

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦
推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！
仲有！
13：30遮打花園提早／準時到！叫晒身邊所有人去！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

37 呀！

99969

仲差50，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

BNO 平到權，下一代可續的話，對運動會好有幫助，唔好理佢寫得衰，簽啦！

99989呀
仲有11個

我個乖女千禧年出生,見到佢用廁所板,我簡直欲哭無淚

快

達成100000個

繼續簽！

過左十萬都要繼續

10萬啦

如果好多英國公民喺香港嘅話共產黨點都會有啲避忌

夠數都可以繼續簽！

人數要緊！

繼續簽
繼續forward

繼續簽唔好畀佢停

加油

簽啊

女皇陛下留俾我哋真港人既禮物，平權之後真港人下一代都應該有

睇最後兩句

睇返聯署地圖
英國本土既大概得1%左右
但慶幸全國都有簽唔會灰左一忽
最多係倫敦西敏不意外

即係點

“Bad for british reputation” 令英國聲譽受損，即係呢個聯署其實係咪假架呢